Copia del juego Candy Crush de King

He movido las dependencias a la carpeta /lib para que github pages las vea.

dato: el HTML es largo porque quiero evitar el ng-repeat para que vaya más ligero el juego